[TCG] Pokemon TCG Online (2)

召喚所有鐘意PKM TCG嘅老手/新手
Download Link：

可以喺Tablet/PC度玩

玩法：

Game入面一開始都會有教學內容
卡牌種類：
1)當然係Pokémon

2)Item (每回合可以出無限張)

3)Supporters(每回合限出一張)

4)Stadium(場內最多有一張)

5)不同屬性Energy(出技用)

Q&A
Q. Online版點課金？
A.現時所有美版產品入面都有個對應嗰樣產品嘅code，入咗code就可以喺入面玩/trade野。
Q.邊度可以就咁買code?
A.Ebay/直接同香港啲players收。
Q.現時咩deck最好用？
A.等其他高手巴絲答你，或者上YouTube打PKM TCG deck大把鬼佬YouTuber教大家。
Q.實體卡好靚 ，想入坑玩實卡/瘋狂收藏，邊度有得賣？
A.上個post嘅巴絲提過太子Players’ Club, 觀塘Card Hero, 長沙彎天悅入面一堆卡鋪, 奇趣天地。
Q.咩係GX Pokemon/Prism Star?
A.GX Pokemon有招GX技，成鋪入面每個player只可以用一次GX技，而打敗GX寵可以一次拎兩張Prize Card。Prism Star咭就係每款只可以有一張喺deck入面，用完放落Lost Zone。
Q.新手玩online版點上手好？
A.打trainer challenge 解鎖啲卡，再用儲返嚟嘅coins買副蜥蜴王/烈咬陸鯊theme deck打versus入面嘅theme繼續儲下coin。

希望其他巴絲繼續補充常見問題

Last post

Lm

恭喜爆post

新POST留名

英文新set Dragon Majesty將會喺7/9推出，同Shining Legends一樣，唔會有獨立booster packs賣，只會出現喺box set/Elite Trainer Box/其他產品入面

好撚戇鳩，想抽係咪又要焗住買埋堆basic energy

抽etb係
不過有其他boxset同有鋪會散賣
所以唔多大問題

推

malamar同Necrozma個combo真係不得了

有無人打今日POKEMON LEAGUE呀

Malabar 配ultra necrozma

你哋估幾時開始削UB

已經開始緊

malamar打咁多場有兩場比冰九尾剋死左 有冇non gx怪又大力推介

SM2灰塵山？
Basic嘅話SM7代歐奇希斯應該都係大力嘅超能力PKM
我自己用開鋼deck，會用SM4 Registeel打免疫GX冰九尾

吸管小丑招put damage counter on 打唔打到防gx怪？

Giratina prism star 得唔得

落左一隻，頂佢落左入prize到，尾二果張先拎到佢

輸運

deoxys 夾kukui

仙九
蜥蜴

所以玩實卡係追得好辛苦
SM6彈起嘅Ultra Malamar幾個月後又俾仙九尾收皮

玩完最後一場既XY8on 本地比賽感想係
PP Max歐起上黎真係好屈
同埋
記得帶鬼龍打break

係咪講緊我套烈空，第2Round8en

烈空好癲 以前EX要discard gx 唔洗

想問超夢夢gx 既gx技打唔打得入冰九尾

留名

如果想儲實體卡, 整體黎講full art日版定美版會平D

同埋有無人有sm2 code

美版平同靚嗰，日版而家升爆

拎gx怪deck撞到冰伊貝gx+忍蛙真係投晒降

鋼屬啲減傷打忍者蛙都完全沒用

帶xy promo隻giratina

想換deck，想問下Vikavolt加Bulu依家係咪完全跑輸大市
抽到隻Full Art Bulu想用

烈空座啦 再唔係就等蜥蜴王gx

轉vika烈空都得既
玩法冇咩分別

最後幾乎零成本砌咗副Rotom fun deck，勝率唔高但好過癮

感動 終於呢隻GAME多人玩

2018 Pokémon World Championships 時間表準時收睇啦

打周街都係既garbotoxin 咪死

日版實卡卡係咪斷咗貨

呢副擺明for fun啫

邊set

garbotoxin 9月絕跡std
唔怕

Guzma/Cynthia/Lele呢幾set
放工諗住去天悦過下手癮，結果幾間都冇，最多得原盒

英文版網上都有得玩唔會抵D咩

開盒啦
guzma果盒抵玩

大家覺得烈空係咪而家最勁既deck

又新野

Take 3 price cards

HP240嘅basic

又想淘汰所有舊卡

烈空無雙

world championship junior final 美國仔用親Max Elixer都唔中，好慘

電腦仲用緊starter 打電腦
實體砌左副仙deck
星期日仲去左九展睇比賽
入坑了

第三局勁搞笑，最非洲嘅烈空坐

想問下 有冇得睇world championship 8強既DECK

冇野了 原來tcg官網有得睇

新手玩左幾日 見人地話裂咬同蜥蝪王 theme deck好用
但係好似9月7改版? 咁我應唔應該等埋新theme deck出先再決定買邊個?

可以買蜥蜴deck 有guzma

實卡定online? online嘅話烈咬，蜥蜴王同巨沼可以揀一副，各有一堆實用卡同可以打下theme event賺包
實卡唔好買基deck，搵隻鐘意嘅pokemon收卡再砌一副開心啲，theme deck實卡會比人打到你退坑

其實sm on都有好多好用嘅supoorter架，不妨發掘下吖

有oranguru

Online 已經買左蜥蜴 thx

冇咗XY博士最大影響係冇得棄牌
用tate&liza下下要濾返啲廢牌入deck，Sophocles又抽得4張

Pokemon fan club啲牌放落手，某程度上仲好過Brigette
其實大部份泛用嘅XY trainers喺SM on都有替代品，不過係弱化咗啫，盡量平衡返個環境

係咪間接buff 左zoroark

隻日版SR學生莉莉艾炒到咁貴

學下鬼佬帶一個apricon maker
發現幾順

暫時theme deck入面算勁既有

Imperial Command
Mach Strike
Tropical Takedown
Leaf Charge
Hydro Fury

新入坑巴打可以刷500金執副Leaf Charge玩住先
之後再買Mach Strike
哩兩副比較多基卡好用

想問下booster pack買邊包好？

SM1 抽3猩猩
SM2 Lele GX, Choice Band, Field Blower, Aqua Patch, Brooklet Hill等
SM3 Guzma, 沙奈朵 GX, Necrozma GX, 鳳凰 GX
SM4 爆肌蚊, 銀伴戰獸
SM5 Cynthia, Dawn Wing GX, Dusk Mane GX
SM6 Beast Ring, Mysterious Treasure, Diancie, Malamar
SM7 裂空坐
每代仲有好多，可以自己睇下有咩啱玩

單車又幾勁，快速濾牌

versus送兩張沙奈朵，本身有一張，又可以砌新deck喇

落四防忽睇下deck面都好

新人一問。自從退環境之後每日既event都係隨機卡包獎勵。係唔係每一個月都有一段時間係隨機模式?

我都想知
俾兩包SM4我

想問下各位係咩平台搵到香港啲players買code?

2大交易group, 仲有d whatapps group link

歡迎like 埋官方比賽個page

喊出睇錯買4張jumbo zoroark gx

有冇人會收

boxset嗰張大實體卡？
見過有咭鋪賣$10張

係

依家online trade唔到野?

係，出咗維護公告，搞掂就trade得返

Reshiram gx 好似幾好用 研究下配咩先

新手想問，點樣最易拎到波音蝠同大口蝠？

抽Sun&Moon Base set

日文SM8已出
今set好多咭都玩Lost Zone

有無咩非主流或者平民deck可以同meta揪?

唔該巴打

今期有咩特別事發生？好似多左人提起 TCG 咁

我部腦更新唔到。佢話未能訪問網路位置property.user_profile。之我成個删除再用最新個個installer。裝完話can't connect to server 有無高手可以教我點fix

新人留名 呢排睇完ryu對pkm tcg有啲興趣
想問下日版卡有冇得入返落網上版玩？
因為覺得英文有少少樣衰

空木博士同班基拉睇落好勁

網上得國際版，玩唔到日版

咁姐係迫我睇英文

shrine spread

koko+lele+祠堂

我都有玩類似但配aegislash
手上無koko, 唔知點配卡好

hi，新手岩岩開始玩，
用緊烈咬陸鯊 theme deck玩
我想問先手定後手好啲?

後手

啱啱先留意到del 左quick match

Dragon Majesty好似冇咩咭值得抽

金necrozma

唔玩龍咪冇嘢抽

我想玩下reshiram gx 加 烈焰猴 既burn60

新手一問:有咩預組對椰樹獸預組有優勢。椰樹獸真係好L狗。160血人1珠就可以打120。 檢索牌又多

其實theme deck 打 theme deck好睇運

if you cant beat them

join them

新手 想問係咪一開始 打爆晒啲challenge 佢

揀易果D打左先

未來都冇打算買美版card淨係對日版卡有興趣 係咪唔玩tcg online 好啲

online唔洗錢喎

以前有隻網上版寵物小精靈勁好玩.... 不過已經唔記得左叫咩名

Pokemon crater pokemon indigo

SM7 Solgaleo仲差過SM2嗰隻

Gx都冇乜人用

幅圖就SM7靚仔好多
Solgaleo GX Rotation之後環境好咗，不過招技230真係比較尷尬 所以我都係用3隻GX加1隻SM2，SM2嗰隻非GX打到170其實幾好J
同埋如果Prism Star Solgaleo入咗Prize Card就好大機會收皮

新手上路 係唔係是但搵一副(水/火/雷) 打哂7次 跟手入手副烈咬deck走去打theme versus? 唔該哂!

不過鋼系都係玩日蝕嗰隻多架啦
Btw 啲人話冰伊貝加忍蛙好勁 其實係咪 兩隻都好似幫人rj咁樣

Dusk Mane一開始我學人玩Magnezone天冠山，但超難set up
之後轉用Silvally GX加SM4 Registeel配Dusk Mane即刻順哂

反而自爆磁怪好似好啲喎 而家有埋lady 係煩在進唔到磁怪就碌柒咁解
仲有ub鋼都好似唔差？

水火雷每副啲卡解哂鎖未？
印象中都有啲實卡
Trainer Challenge有3個level，每個level打哂好似都有獎，另外用每副theme打贏12個唔同嘅人會獎多包卡

解哂水同火 想問下副烈咬係唔係可以即刻打theme versus ? trainer challenge果到係唔係每條友都要用4副唔同deck去打一次先有一包送？ 唔該哂

啱啊

轉頭試下副烈咬先

留返黎打第4粒星，有ex
我通常都係用剋自己個屬嗰隻打1*，然後剋佢嗰個屬打3*，再拎烈咬打4*

好!唔該哂 mach strike

日神用黎緊禮盒果隻易玩D

可以墳叉en比後面
仲係兩無珠打手

屌拿星trainer challenge副雷deck垃圾到

咁多禮盒準備出
又多款合眾理想與真實對碰

通常都係俾哂energy袋獸 一拳一件

想問Macbook係咪玩唔到？ 我用macbook玩一陣就會自動重新開機同埋部機好熱

隻垃圾game冇預你平板到玩

macbook係平板?

有無discord gp

一開始打電腦啲challenge好悶 點搞

隻GAME係咪冇得用IPHONE 玩?

Only ipad

係咪要打四次先四粒星

直接打versus, 都係用佢送果副超能力牌

4副deck先得

佢送果副超能力deck 唔用得？

唔得

打哂12個之後要點

打白金trainer challenge，再打championship trainer challenge
其實可以直接買theme deck玩Versus㗎喇

Themem deck係咪唔可以自己改？

冇得改

我用佢送果副 deck 打 versus , 有排都儲唔到 500 買 theme deck 😂

地龍deck好撚屈 有ultra ball同埋蝶蝶正

有勁theme deck 可以打下theme deck tournament 賺pack,再用pack交換想玩既卡

啲public offer通常都唔抵，做下功課自己放offer好啲

新卡組買邊set好 買左3代水主卡組
利申 新手

烈咬/蜥蜴王
入面分別有Cynthia同Guzma

有無英翻譯中既網

rallying cry？

高登舊post好似有做個整合/wiki咁既野

有啲用到，有啲唔得

可以Bulbapedia睇住先

52poke

有youtuber抄起咗tcg

日本出左一系列gx starter deck 都炒起左

VGC苦主

想買都買唔到...

我想問，我已經用基礎火deck打哂12個gold既trainer challenge,但點解打完仲未夠500金買deck

新手留名，玩開遊戲王，過黎玩下
睇唔明個系統

想問邊包樣係SM2? 同埋去邊買包好

guardian rising, 新手實係買guardian rising搏抽中tapu lele gx

我都想知邊度買最抵

新手報到
諗緊買邊副基deck好
冰九尾好 蜥蜴王好定烈咬陸鯊好？

唔洗諗 非gx可以打200既地龍deck

係得double battle, single可以入連登POST 有玩開

即係邊副

烈咬陸鯊

新手想入坑一問
線上版有冇得轉日文???

冇

打哂gold 3星 第4粒星要自己整一副 有冇巴打有介紹

地龍/蜥蜴王，好揪同埋有實用supporter

新手一問 想問下有冇啟暴龍卡組？如有 有冇建議點砌

Gx?

如果啟暴龍gx standard既話 mysterious treasure, rare candy, latios prism star, volkner, devoured field, lure ball 都幾好

Celestial storm/蜥蜴王 deck 張 manetric 都可以考慮，可以attach 水雷energy 比啟暴龍，又零retreat cost 可以配guzma 連開啟暴龍大招

有冇啲網上片 同卡組參巧睇 始終完全新手唔知可以落乜

同求

打字搵lo r

Google左 搵唔到啟暴龍既牌組參考 要打咩關鍵字

カイリューGXデッキ

Pokemon TCG Dragonite GX Deck

不過啟暴龍GX暫時一定係貴
SM1嗰隻普通版就廢

美版肥大GX啱啱先出，未必咁快有YouTuber玩

禮物盒開到377蚊 估唔到有機會多過100蚊

下面D n/n 係點
我打滿左先比我組卡果時用佢D卡?

好想試下玩。有無巴打教點樣開到美國既app store 帳號。

唔洗美國app store
直接去Pokemon club 就有得down

有冇講幾時iphone先玩到

線色係送卡包。 黃色係入張卡落個deck到
組卡好似唔洗打滿黃色

想問吓實卡tapu-lele ra 幾錢張 想入實卡坑

實體卡都幾貴
人在外國
一包要6蚊加幣

遊戲王一包先4蚊

第一套牌組買左烈咬陸鯊

之後賺的金幣拎黎買咩好
係咪用金幣買的卡包都冇得交易？

係咪第一頁條link。琴日用ipad試過。之後按完轉左我個app store地區

聽講唔會 因為電話會lag

上網搵姐

買多幾套基本deck 打vs 依家買左3套 3代草水主 +鯊

買多套同款既theme deck 儲夠 4 張主力有無得諗 ？

咁細點玩

一套deck最多係放4張定3張？
買埋其他500先 你自組唔會夠人打

組下平民deck 例如 烈咬加路卡利奧 total command 企鵝

我得一副送既超能力deck 同一副買既水系deck,
佢每日任要我用木屬 洗走佢又要等24 個鐘

同名既卡最多4張？
但唔買200補充包又無rare candy無GX
無課條路好難行

想問邊到有得睇要用咩trade咩
個system淨係係自己有咩卡or卡包睇到
自己冇嘅睇唔到 都唔知點trade想要嘅卡

新手想問下實體卡係咪好難搵到人玩?
定係d卡可以入落online版度用?
依排睇ryu d片見pokemon卡好靚想入坑 就算唔玩都想儲下

但遲早都要去自組呀
主題卡好悶

你無gx基本唔洗玩 慢慢打主題r錢先

.

200-250 RR

11月頭會出一盒禮包送LELE 等10月中後 跌價先入都得

台灣好積極宣傳緊 PTCG
芒果有做開ED打DECK片

唔會 香港愈黎愈多人玩實卡 可能岩岩過環境 我都係遊戲王岩岩跳過黎

非廣告 太子有間叫PLAYER'S CLUB 逢星期一都會搞比賽 入場費都係20姐

D卡唔可以入落ONLINE到 但係 如果你係開英文版既包/禮盒/主題deck個d 佢入面會有張code可以俾你入返落online版到 如果係包就會出返個一包抽多次 禮盒同主題deck就會係成副

實體卡係咪玩英文日文都係無分別?

剔走個圈

官方搞既好似一定要英文

但係如果係平時係舖頭搞個d 都可以接受英日混合

而且日文平好撚多 出又出快d

利申返先

我都係打全英

收到 唔該曬

見到烈咬陸沙deck好想quit
都係join them比較實際

眼殘thanks

起手無鯊魚輸一半有咩好join
識玩一定係椰蛋樹
(theme deck黎講)

我琴日先玩
第一頁話3代草主都唔錯啊嘛
跟住比打到仆街
btw 椰蛋樹deck勁D咩 我都試過比佢屌打

其實月神個盒 配 月狼個盒

都已經可以執一套唔錯既卡表出黎

鯊魚deck 都未差到咁 起碼重有露卡同河馬頂下 反而3代水主deck都幾大力 一粒水可加20攻 重可以棄一抽三 陸鯊要拍竹蘭先可打200

希望唔好介意 新手乜撚都唔識
以你玩開經驗 想整實體啟暴龍gx deck 大約幾錢？

日版平過美版 美版啱啱出會貴D

連唔連lele?

Lele係咪draw6果張？如果連埋呢？

我唔打比賽 日版ok ar

唔是

lele GX

係手牌上場可以搵一張supporter
一張價錢現價大概最平都200up

如果收齊全套一set 連竹蘭 古茲馬 個d 1500左右都應該要

剩係lele + 竹蘭 + 古茲馬都唔平 之後散卡要集返60張 可能$10-$20張都有d價錢係到

應該唔落 純粹想玩以啟暴龍為主既龍deck

因為太泛用 已經唔當佢係一隻精靈
佢本身就係一張可以俾你捉到既supporter 再任捉一張你想要既supporter

先唔提可以用ultra ball任拎佢上手 本身basic連fans club都可以捉上手等下turn 備用
係相當強力

當然唔落都可以玩
我自己e家等緊個價跌 所以我都未拎上手

打咩deck都好基本上lele係必入

基本都仲要入2 因為太重要 怕佢跌左落去獎勵卡

新手表示抽極都抽唔到lele 有時諗用500金買預組仲抵

預組冇LELE

日版 平過美版？ 唔好講笑啦

但俾500金一定有竹蘭or古茲馬

如果想玩實卡應該點入手?

我玩左差唔多4星期。買左3副theme。

第一副聽講巴哈仔買烈咬deck。我開頭打新手係幾易打。但打耐左你會發現副deck無咩檢索。起手無鯊魚對手就無咩壓力。論檢索抽牌能力，巨沼，拿波，椰蛋高太多。只要起手無鯊魚你run你主力即速度一定慢好多(除非你神抽) 依副theme既價值只係兩張竹蘭。除非你想組烈咬deck。

第二副買既係蜥蜴王。一般。進到落雷獸高速充能係勝利關鍵。玩法係排一隊寵出黎後充能進化。無based pkm 係場就好慘因為種類多好易卡1stage 2stage 係手。要狂清自己手牌(落雷充能，進化)>猩猩抽卡/copycat。對面前期手順就要拼燈籠魚。

第三副係最近買既椰蛋樹。前期手順第2回合已經可以rush 對面d怪。對手根本進唔切寵。就算前期手牌唔順都可以做到野。因為棄置左既每種能量都係椰蛋樹既力量。另外蛋蛋進化又簡單只有stage1 又有160血
base ball 同 ultra ball就一套。唔似time ball要賭。又有好多抽牌卡。仲有肥鼠招evil order 。葉屬仲可以剋水deck根本op 。(p.s.前期卡手到仆街e.g. all energy都係會輸)

E個真

揀個自己鐘意既屬性上網睇下個隻屬性一D勁既DECK個種打法 你自己鐘唔鐘意

可以睇下台灣YOUTUBER既介紹 台仔E家好落力

所以依家諗緊好唔好改買預組
巴打點睇

巨沼卡組好好用 隻水系草冰樹唔怕草系 4粒能量打人80 重可以打到人訓覺 再唔係用火蝸牛打草 又可以放牌上deck面 再用巨沼抽卡

跟ryu 果d卡組

如果係差除左LELE外既基本卡 買左預組先 組到副就算冇LELE都可以打下既 再儲幣抽LELE為止

佢有D都退左環境 不過佢係D概念上 我覺得都講得幾好 即係每步應該點做點思考

我都係慢慢睇佢同芒果先有種點砌點打既概念

我入左實體坑無耐(日版)
500円卡組真係入坑既好幫手

lele係咪起碼下年先退環境?
好驚抽到已經要退

環境一年換一次

蝸牛真係好勁。佢配埋巨沼狂可以高速養怪。要拎咩就拎咩。基本上唔係優勢緊對面一進到隻蝸牛就玩完。巨沼怪連轟 。3珠仲好似打160。真係咩都死。

我求其砌副 一陣放上來

多謝你呀巴打 感激

第二套諗緊買巨沼定蜥蜴王好
台仔就話蜥蜴王 但巴打好似建議巨沼

蜥蜴王為左古茲馬同copycat。打theme唔勁。巨沼啦。

蜥蜴我打左2 3場 未出過蜥蜴王 蜥蜴好似食你後排pkm 能量打人 巨沼就食自身能量 你都係要買啦 係先後姐

日版有gx包埋 但無code 都係玩apps 開心 可以0課

求大神指點
券面表示有相睇

online版我都只係無課咁慢慢玩下，都係實體好玩D

日版係平 但玩唔到online 同埋好難同人vs

巨沼係衰左之後啲卡Standard用唔返

新手岩岩玩
執左副巨金撈換位日神
想玩銀伴GX 想問夾咩同相性好d

同埋巨沼係咪會比蜥蜴剋死

所以我買椰蛋樹 最近打event 連續兩次第1名。

跟到sm1 冇跟到
見咁多人玩 決定玩返
想問下lele仲玩到幾耐standard
諗住抽幾十包順便博下張莉莉艾full art

都唔係用唔番既。都有copy cat
打完12場電腦又可以拎番個卡包咪當用300蚊買。副deck勁已經賺番你每日打日任既時間。仲有打event既獎品都會好D 。

我都係新手

但始終唔明點解大家都好鐘意竹蘭full 4張

好少人放 code

想知係邊位咁勁？ 呢一兩日真係多左人玩

新手想問下如果要實體嘅energy card係咪要買theme deck?
同埋下面喱套係咪擴充包?

唔係台灣既abulae同老爹咩

我睇日本個邊既 ライバロリ為首既一眾YouTuber係日本炒紅左tcg

🐭

原來日本炒紅先

咁玩實卡嘅巴打多數去邊到玩?

Tcg online 邊個booster 可以一齊抽 choice band 同rare candy果啲實用items?

最多人係深水埗天悅？

sm2 choice band
sm2 好似有rare candy金色版

禮盒黎

energy去卡舖買啦 1蚊1張

點解開個帳號咁難。要改個點既pw先比？
我大小階數字符號都用唒。都唔得

禮盒包唔包online code?

有個box set code，會有嗰幾張主題咭

包 仲要係基deck code黎

用.

新手有興趣想入坑,想問圖入面果set野抵唔抵買,定係水魚價黎?

上Tnt tcgplayer ebay對完覺得岩心水咪去買

698蚊有埋個張全圖卡就一定係假卡黎

無記錯全圖竹蘭好貴 。佢有一張仲要有埋下面堆野。有無咪扺

咁

佢係兩個Elite Trainer Box啫
平時都係$350一個咁上下
每盒有8包卡、一包卡套、骰仔、GX牌、45張Energy、咭盒Divider、嗰代咭嘅圖鑑書

人哋邊度有話連埋張咭？

sor 自膠

唔明就上YouTube打PKM TCG Elite Trainer Box Opening, 大把開箱片

上Bulbapedia查card list

唔該巴打

thanks bro

想玩既散收啦
垃圾袋細蚊又平

打theme用泥沼/椰蛋樹/陸鯊好

thanks bro, 如果新手一無所有果陣買依兩套野做起手得唔得? 定係有其他更好既選擇? (theme deck之類)

我覺得新手可以買盒玩下，畢竟佢齊哂所有比賽要用嘅用具（咭盒、65個咭套、傷害指示物、GX牌嗰啲），本圖鑑簿又幾靚
至於抽卡就一定散收平過開包，某啲必用supporter/item開包出現率甚低，尤其係Cynthia，一盒$850 36包通常得2張
真係玩ETB嘅個人都係建議買SM2(黃色Tapu Koko盒）或者SM5（即係你幅圖呢set)，呢兩set多啲實用咭
最後有樣都係緊要就係你鐘唔鐘意咭套/咭盒個款，夠唔夠靚仔咁

同埋傷害指示物、GX牌、Energy嗰啲都係重複，冇乜必要買兩盒

多謝解答,皮已正

ed盒個傷害指示物、GX牌嗰啲好似特別d

幾靚

Thanks 可以參考 但好似你咁砌大約幾$ ？

真係好討厭開局對手有隻鯊魚仔

用蜥蜴王deck會贏到

我就係用蜥蜴王
有時係俾佢隻唔知咩進化版
2能量打20+80(估你手牌 係怪就+80)
就算我5張得1張係怪 我下下都俾人打100

打event theme ?

街場/event theme都係

自己砌副打expand啦

新手俾人屈牌
一係頭未知可以打theme 入去expand俾人屈GX

我就一見到buzzwole就想走場

buzzwole係咩？(新手

果隻肌肉甲由

唔係話nerf左啦咩

你指蜥蜴deck?

gay肉蚊

點nerf? 我無乜留意

唔知 我聽人講咋
我先玩緊第三日

我諗係指蜥蜴deck抗uktra beast
但我玩開三頭地鼠，一俾人切後排就收得皮

所以如果我想打event theme
用椰子樹/3代水主/鯊魚好

因為唔係估
係你手牌有怪 佢就打你100
呢張其實仲屈過鯊魚
兩粒能量就打100
仲可以每round check哂你有咩手牌 有幾多粒能量

我咩都未養好就俾佢拳拳100咁打埋黎

john them

theme deck打完電腦12場有咩拎？
btw 可唔可以講下蛋蛋deck有咩特別

儲左1200金 仲諗緊買卡組定卡包
另外岩岩買左三包實卡
希望可以換到啲好野

想砌雷超卡組 唔知以家仲勁唔勁

巴打是咪新手
我想揾新手一齊摸隻game

新手呀 玩左兩日
但咩卡都冇 都冇咩好摸

手頭上夠用先買卡包
砌deck有愛就得

正一on9 deck

日版我唔清楚 你不如上網搵下每張幾錢

搵下自己有冇特性伊貝

有先有得發展

玩左幾日既新手，買左冰九尾theme deck , 我覺得幾好玩

得半副deck琴晚試打event 真係打到我心都寒埋 一次見哂惡系同妖精系 2個最唔想見到既系

蜥蜴王deck好易比探長捉到 副deck就10張stage1,2

明明贏梗，抽到副deck得番10張牌，緊張到傻

啲卡舖有冇有code既卡包賣架

有 幾蚊張囉

英文卡包一定有

versus送沙奈朵gx 所以多左人玩

屌 我以為話剩賣code

仙伊貝gx好噁心招技

後手開始 energy evolution 仙伊貝 開技search rare candy 加沙奈朵gx

通常卡鋪美版卡包一包大約25-30
近排見觀塘有鋪搞比賽既時候會有活動
一包都只係20,計番一盒36包都係720,仲抵過買原盒

琴晚入坑 買左陸鯊theme deck 發覺太食手氣 一抽唔唔中陸沙就唔夠打 想問而加應該咩方向同有咩要做
岩岩完新手任中果隻gx又難用
中呢隻

但係個間活動入場費 好似都幾貴

唔打比賽唔洗比錢,同埋比賽有必閃抽,抽個價都係返度
根本去打比賽唔贏剩係拎d參加獎都抵玩
仲有...佢打比賽都開放比人入去抽野
唔係for參加既人先可以20抽一包

其實冇咩可以做 儲金幣開包

如果自己執一副 要睇下你本身有咩牌
有ULTRA BALL就落足4張

Versus 送呢張 就砌副沙奈朵 仙伊貝deck 啦
玩法係樓樓上

我以為剩打比賽先可以20

我都有時會出去打下 同唔同人打下都幾開心 同埋有d入場費20再加少少錢就可以開包都ok

突登放隻唔放能既gx上去
等儲夠能先一野啪撚死佢隻沙奈朵

巴打 我搵唔到 求個傳送門

呢張係2017世界冠軍deck既主角，你上網搵gardevoir gx deck 有好多資料參考

個post多咗好多人

港台都有utuber推緊
咁啱都係我睇開既 咁咪落左坑囉

睇鬼佬嗰啲啦，又多又update，學多好多野

玩expand/standard先啦
有排都未玩到可以玩自組deck

如果剩係玩online唔儲實咭，$4張code買$100夠砌1、2副普通平民deck㗎喇（當然唔包Lele GX)

比賽60有3閃抽
本身3閃抽已經係60,點會唔抵玩

買夠100張 sm2 搏佢老母

建議有心玩既可以玩實卡
online版同實卡環境唔同
實卡會有日英混,變化多左好多
同埋資訊會比較新
多d出黎同唔同人打卡又可以識多d朋友

100張sm2最好拎黎直接收一副想玩既卡
抽哂100張未必有你想要既野

抽日版

真係抽中好野搏賣出去

開包開心d

帶個秤去買pack

同意，40包換兩張lele 之後換曬副deck都應該有包剩

不過我都買過100sm2 抽到ur lele

開美版包最抵係 你可以經歷2次驚心動魄既開包之旅

課左4pack 乜都無

日常

有無人有d特別deck 推介
想玩多d變化

剩係諗到日版實卡新lost zone 好似幾勁

想問下大家買code都係上amazon? 我見香港好似無咩人放code

有卡舖會放

邊到 知唔知around幾錢張

無乜新卡 如果有想組青綿鳥deck

100個code
入撚到手軟

而家有507金
新手應該入椰樹定烈咬？

可以scan

烈咬

求地址

online版啲卡賣唔賣倒錢？

想問下超能魷魚一大一細
大概幾多包一set

我記得有包theme deck有兩細一大

月狼

佢寫SM2 6$@1 入左就有一包？
咁點解有時起trade 有人用gx換兩包

有格價網
你可以去check 返
online 版pack 當錢用

姐係一code = 一peck?

自膠 pack

yes

禮盒入面個d code就係成副俾你

用巨沼王打蜥蜴王
唔夠打 遇親都輸咁濟

岩岩先贏左場
靠洛x姆 用佢後場D珠+攻打佢

洛托姆點用?未用過 隻樹唔怕草系 再唔係用蝸牛打

買左烈咬鯊theme deck,之後諗緊買巨沼定蜥蜴王

如果有得用iphone玩就好
搭車無得玩真係差緊d

唔知點講
總之打蜥蜴王有奇效

超能特性個隻?

點解個個網啲code既價錢都唔同 有冇邊度睇到每款包係但幾？ amazon果啲勁貴 仲要加運作 除左樓上個fb 有咩網睇到 同埋價格網啲卡既價係美金計？

蜥蜴王deck d後排好易有好多能量

買完烈咬先覺得自己真係玩緊隻game

用遊戲錢買既卡包係咪冇得用嚟交易？依家儲左一千蚊諗緊買唔多多副theme Deck

好似會鎖左

又係時候推官方比賽PAGE

不定時舉行VGC/TCG官方比賽

SM2 因為有LELE 會比較貴, 新出卡包都係會貴D

上面有香港卡SHOP FB LINK 自己睇CODE價錢

新手一問
對戰
Theme 係主題deck 冇得改
咁另外果啲係咩意思？？？

唔同卡池

應該通常都打standard 因為係實卡現環境

仲有冇其他網

PTCG 每年都會更新環境

好似今年係SM-ON 只會用到SM以後既卡包出過既卡
現環境就係standard 之後後面個d就係愈黎愈開放

新手搭單問下
想問實卡係多數人玩日文定英文版？
定mix都可以？

賽區係英

但係一般情況下可以接收MIX

想問下lele普通閃面同fa大概差幾多包sm2

賽區意思係官方比賽嗰啲？
thanks

有d日卡國際版無

有無人識炒下牌
以前有人教過下邊d牌可以係咩價位低賣高買
而家完全唔識

都係d fb group 咋

btw 我都放sm2 卡包，5蚊包，直接payme / tap&go / atm 過數後game 交收。
唔洗自己入code 㗎喇，直接係tradable 既卡包黎

邊到有得課SM2code????

有意 有咩方法聯絡

deck manager 睇deck 點計win lose?
明明有D deck玩左好多次但個record 得幾次咁

有冇 contact??
有意收

直接係GAME TRADE卡包小心會被BAN AC
之前好似有人試過

新手一問
收vikavolt應該用幾多sm2好
想收黎砌裂空座但係見trade啲價好誇張

1~2一隻掛

Challenge 副水deck會唔會太難打，屌你一堆鯉魚王多多同立方獸,得水伊貝係做到野，金魚王又好講draw

新手玩online版抽50 sm2 50 sm7夠唔夠？其他包係咪唔抽都無所謂

Restart到有靚hand為止啦

睇你有咩需要
但都係抽sun moon 多

係我先要抽返xy

舊deck 真係打得好慘
我一係restart一係屈到電腦無牌抽
根本唔夠打

用卡包交換想用既卡最實際
不過我自己就唔會忍到手

但而家event d獎品係 random

[/s]係

我連打兩次都係出sm4同6

用macbook air打 部機會唔會好熱？之前試過 怕會壞

剩係用背背龍同急凍鳥
抽唔到就re

我想問下每日任務有冇得轉
佢要我用暗系打死人兩隻，但我啲暗系小精靈得60血，一出場就比人打到仆街
仲要唔比打電腦去做依個任，解唔到就卡死係到賺唔到錢

好似可以delete, 但係要第二日先會俾另一個新任務你

冇事喎

儲下票得佢轉獎品再打

美版出空木博士嗰陣會唔會好似Cynthia咁，係GX出現率嘅uncommon

唔好抽喇，同人換。
抽唔到想要既卡真係喊都無謂，徙錢

幾時會轉一次獎品?

我都想知 。 有無old seafood解答到

d普通基本卡都係換番黎好d? 定好似cynthia個d咁用金幣買deck就會齊？ 我仲諗住開幾十包起碼齊哂d基本常用卡先

跟versus reward一齊轉

烈焰雞gx 好唔好玩

配limbo limbo 幾好
不過可以同turtonator gx比較下
同樣係3energy打完扣2張 一個210 一個160 一個stage3 一個 basic

Stage2先啱

用返細火雞叉電都得既

SM5缺貨，卡鋪啲烈咬deck賣到$170、$180

玩線上版想買code 邊度有得買而信得過？
唔想買實體

唔洗咁愁啊，線上版都幾好玩呀。
對唔熟卡既新手黎講，可以慢慢睇下張卡咩黎。出去對戰唔通又慢慢同人講：借張卡黎望望係咩先！

唔一定係淨買code，你可以擴大範圍直接search 你想要既野。eg , xxx deck , sm 5 packs
呢d , 網上好多都唔單淨係賣code

通常都係ebay / pokemon group ,新手最緊要係自己都有d 唔要tradble 既野先可以同人trade 到。
我都有賣㗎，有興趣上個頁貼條link 搵我啦。 我仲有sm2($5) , 蝶蝶regular 卡（$120) , cynthia full art(不過應該無人想要，會轉卡包).明價實價，即買即trade

我想買線上版 sm1,2,3卡包
見到淘寶同Amazon有 信唔信得過

睇賣家評價，同埋自已識水啦。買得多既咪分幾次交收。唔好一下比成500蚊。真係玩野既都係跌左少少錢者。

Ok
Thank you

肯課就收齊細蚊垃圾袋做起手
應該10包sm2都唔洗
之後再慢慢收想玩既卡

砌緊裂焰雞玩
差
Oranguru 2
Cubone 3
Marowak FLI 2
Marowak CIN 1
Rare Candy 3
Tate and Liza 1
有冇巴打幫
用sm2收

咩叫細蚊垃圾袋

灰塵山SM2Gabordor
爆肌蚊SM6Buzzwole

除咗猩猩呢啲普通野抽多幾包就有，唔值得浪費啲code

好似唔係好夠力
不過可以玩日月雙煞

又喺Event決賽輸俾VikaRay
對手犯錯露底第一Round Ultra Ball Vikavolt, 即刻Judge佢都阻止唔到佢第二Round出Vikavolt

對烈空座 garbodor好快好大力

想玩到烈焰雞 求幫

除左oranguru 其他都有

btw FLI同CIN分別係邊款? 無認過呢D名

+我呀
ID:5Lundsay

sm既火Marowak 都有兩款

好
limbo limbo 果隻係FLI 定CIN?
同埋有無樹妖 break
無既話照俾pack 啦

limbo limbo 好似係FLI
冇呀 岩岩新玩 我要比幾PACK你?

定巴打唔係講緊alolan 果幾隻?

佢CIN應該係指SM4
FLI SM6

唔該晒巴打

巴打你都好好彩
我都係啱啱好夠trade
(其他都係lock 左)

好彩

有冇咩新手文章可以比細佬爬下，由細都大都唔識自己砌deck,好無組織力一開始玩已經第唔知幾多彈，之前玩sc又係咁，幾多張pkmon,support,item分配完全無頭緒

可以上Limitlesstcg 抄下唔同牌
再去youtube睇返相對gameplay睇下點玩
睇得多就落手試
慢慢你就會熟點打

睇咩deck
平均一副都有8粒咁上下energy
4-6個tool, 8個精靈球, cynthia guzma blower呢d每樣放2張,
精靈就睇情況, 通常想玩某個主題既就集中放果幾隻唔好太多種類
eg 我玩aegislash 就四隻, 跟住搭兩隻樹妖, 再配謎Q oranguru呢d support

諗緊買多幾盒500金蜥蜴王同烈咬 deck儲夠3,4張guzma同cynthia好定拎d金抽sm2好

買曬鯊魚 3代水草主DECK之後D錢買咩好

抽包開心吓，或者拎嚟開trade

新手想玩實體卡
但係都幾貴下

金邊，仲有係實用咭

玩左差唔多成個月仲差6張卡成齊烈空deck。 tapu lele Gx 好難抽

雷蟲base + stage2 -1
lele GX -1
烈空 -1
竹蘭 -1
古茲瑪 -1

有無巴打放雷蟲?

依加貴好多

要自己開trade等人放

隻驚真係好On9
新手啲卡廢，但對親果啲一嚟就出張200hp嘅ex卡
打電腦又悶到傻，同Fd打又冇獎勵
對新手好唔Friendly

無人叫你一開始打自組 。新手無卡好正常。收集卡片都係遊戲既一環黎 。 但完成新手教學得1包送就真係扺打

都係果句 唔課金就唯有打theme deck tournament

儲 500 coins 買一副theme deck 之後砌standard 牌組啦, 無課玩左7日感覺良好

一開始expand用基本卡都打得好順 最高試過9連勝，覺得隻game都可以玩下
但越玩越唔對路

有隱分，新手咪派廢對手俾你

真 我第一次砌齊副GX先出去打 一打打到廿幾連勝然後係咁輸

烈空坐?

whats this？

新手入坑想問少少嘢 ：
1. 個trainer challenge 人下面粒星代表咩 我打極都係一粒星
2. 我每埸都係兩蚊咁賺 係咪正常 見一副卡組都要五百
3. 我見post頭建議新手買蜥蜴王同烈咬陸鯊卡組 想問邊副好啲

Btw佢被三副basic我玩 雷系最好玩
水系玩咗埸fuck draw就冇玩過 好難用 好少抽牌換牌嘅卡

1.用唔同deck打同1條友有1粒星。即係用4副deck打同1條友有1包卡包。

2.賺錢就打versus 每日頭11勝有獎品。累積雷電都有獎品。

3.烈咬

on9
一打event就卡牌/人地牌好
幾turn就收左皮

幾個月前鳳凰+volcanion+月蝕神

水系通常bump隻鯉魚龍 入撚左prize card就bump金魚王 裝個補血頸巾開combo
同埋打電腦最好用俾佢剋嗰個屬打1星 到時變左三星就好難打

岩岩抽到呢張野
金邊好似好靚咁 呢張有無用 定得個睇字

冇用

屌

對仙伊貝果D 咪有用

砌沙奈朵deck先發現自己唔夠底
抽4包都唔中1隻拉魯拉斯

拉魯拉斯邊隻黎

SM3 Common Ralts

又住新手deck果隻先

巴打要幾多? 我有3張 trade比你

好憎zoroark gx 用咩deck贏到？

拳deck

新手可以先收一套zoroark gx ，基本上百搭，好過先收蝶蝶擺係到睇

多謝哂不過唔使喇巴打，我差一隻啫400 coins開多兩包中咗

宜家仲玩唔玩到鳳凰deck 有冇巴打比下意見可以點砌

玩到 kiawe reshiram gx

點解我買左包卡包..想FOR TRADE
去到COLLECTION 果度 搵到卡包..但冇TRADE 果粒制比我禁

game入邊買果D卡包好似冇得trade

我用月蝕神同silvally gx

用coin買唔俾trade

鳳凰加月蝕同silvally？

有冇ching有玩詛咒娃娃gx deck 現時配緊weavile 未來想試埋zoroark gx 但我冇tapi lele gx係靈活性上有d欠奉 有放到向尾喵進化做收回動作 但係總有prize card卡牌既時候 畢竟都係放1-2張 特別打屬性counter既時候 一卡牌就非常吃力 唔係技術層面可以彌補到 請問仲有咩野可取替tapu lele gx 或者 有冇ching平放

我get啦 ching好醒

用隻silvally代替float stone 撞到冰伊貝就閪多過like 雖然本身月蝕神個ability都冇得用

怕唔怕難setup？
我見好多人用switch escape rope

其實以前個bench都係留左俾volcanion 而家煩係煩在要進多次
不過volcanion有得用brooklet hill搵 有時打水deck有得偷雞

銀伴好野嚟，我至愛

我配garbodo 同 drampa gx

新手剛開始玩,希望快啲出手機板

頭先用詛咒娃娃+ZOROARK打VERSUS
對到對面用ROTO MOTOR卡組
頭2回定3回已經掉左10幾張TOOLS
之後回回唔洗ENERGY唔洗進化乜都唔洗做就秒我一隻GX...
仲勁過外掛
咁都可以唔NERF/BAN?

冇左battle compressor應該冇咁易掉到tools
可能佢係玩expanded?

我都想 不過唔會啦ching

Ipad有 android有

咦原來我玩錯左expanded...
唔怪得玩左幾鋪都唔見D主流卡
新手玩左2日
即刻揀番STANDARD先...

呢張代紙咁高級嘅

新手玩左2日
主力牌 3詛咒娃娃GX 1 ZOROARK 1 LUNALA
開課金PACK開到全圖CHOICE BAND同GUZMA
用唔用黎換怪加強牌組好
但唔捨得

Zoroark一係四張一係唔好用

新手既全圖trainer就trade走佢啦

頭先見到1張全圖CHOICE BAND/GUZMA換2張SR ZOROARK
但而家SEARCH已經冇左了

咁TRADE多幾張番黎

唔敢玩expanded 太亂

Ur mysterious treasure 換到啲咩

見ebay有13蚊港紙2包sm7 8包sm6課左黎玩下 結果抽哂d垃圾 淨係抽中張energy beast 換左兩張guzma番黎 早知用d包黎trade好過

換好過拆
但總係忍唔住手拆

不過算啦 sm6都換唔到咩

玩night march 同moto 果班人咩心態
嘥撚晒D時間

爆肌蚊同垃圾袋真係PTCG嘅親生仔，尤其係垃圾袋

night march冇乜野
快黎快去
expand最憎係latios ex

等緊garbotoxin renew

Gardevoir係出咁多代都係咁勁

玩tool 果隻垃圾袋仔都好勁

頭先遇到場好屈機
用dusk mane necrozma配三合一磁怪進化加場地卡每回可以係墓地拎兩粒鋼珠
無限派珠下下比佢250攻秒.....
呢隊好似幾屈, 巴打們點睇

T2 起到磁怪就非常強大,一旦卡手就會咩都做唔到

中咗張全圖 Lillie 點算好

呢副deck要手牌有好多energy先得 佢要不停回收energy先有火力

等減價

隻磁怪進唔到就碌柒
冇energy又係碌柒

新手加入玩開online無打實卡
岩岩經過抽左幾包想收藏下pkm
好好彩抽到美版全金dce 但無諗住要道具卡
想問下師兄們值幾錢？去邊到放返出去穩陣

金DCE
超級歐洲人

依家多咗祠堂非GX Deck, 打呢類Deck日蝕神攻擊一次太高成本

唔明點解唔出手機版

我都知歐洲
不過就係唔知值幾多
同條女無玩開實卡
但本身我地一直以來抽親野都歐洲
所以就買幾包抽下
中左天狗 金dce Ninetales GX
Tapu koko GX Wishiwashi GX

Iphone無得玩
要係屋企用PC

因為想減少網lag既情況

android 自己down apk都玩到
但會好易熱同食電

今時今日新手買烈咬定蜥蝪王？

已買，係幾好用T1 draw 到 turn turn 進化

發覺詛咒娃娃gx 加 垃圾袋 比hoopa食住個屬性唔夠打
加隻蚊入deck好唔好

好, 咁樣打惡屬會好D

最近用詛咒娃娃gx+ ZOROARK GX次次都比GRADEVOIR GX+精靈伊貝GX屌打
見VERSUS送左2隻GRADEVOIR GX, 就TRADE埋淨低D卡砌左副DECK
打得好爽

點解精靈伊貝GX普通卡仲靚過SR

有冇帶weakness policy
我最近帶巨鉗螳螂去討伐沙奈朵gx

冇
好似好少見對屬卡組
你咁講一講, 即刻擺2張先

已有三代草水主+烈咬deck 再買買企鵝定椰樹好

睇情況 除左啱啱出sm7個星期之外 我未遇過螳螂deck

有冇巨鉗gx deck idea

我用緊ScizorGX+Dheimise+Magearna+Garbodar，都係大路野冇特別

仲有 dusk mane necrozma promo 同 cyrus

點解自己抽番黎既野都lock死唔比換出去既

Trade得既只有課金既同tournament獎品

garbodar第二隻屬好似有啲格格不入咁

一珠可觀傷害
帶粒rainbow energy 就得

想問下點樣自己砌desk?
完左個教學,好似抽中左爆肌蚊,但唔肯定
諗住自己砌desk但砌完佢話有啲牌我無砌唔到,都唔知係邊啲同邊到出問題

deck not desk

英文差,sorry打錯

Unit Energy鋼同超係同一張

帶4unit energy 連dhelmise都可以開技

唔係stage 2先用得咩

左邊果張

上面先啱

沙奈朵 deck 好難砌
改左好多次都唔順
打鋼系又必輸

cyrus望多望唔想用
打食糖二進，lost march先有用
其他deck好快起得返個場

帶一兩張weakness policy
同埋睇珠打

一張唔食位，我試過cyrus對面kiawe完既鳳凰

對家揀架啵 點解會洗鳳凰走

因為佢active係turtonator bench得兩隻

如果唔儲實體，係咪淨係買Code入落Game最抵玩?

呢排上網睇左啲片 決定入坑
爬左文 話買烈咬deck預組比較好
但係去到到觀塘嗰間問 sold曬
想問下 邊間仲有預組買
唔想咁快爆盒

Sor 其實買實體可以儲又可以賣返出去（假設抽到貴野），令到Code又可以Online玩，係咪仲抵？

咁易中嫁咩 中堆廢紙咪又係掉

心急，問多樣，買實體個Code入咗落自己個Account之後，D 卡包係咪可以再用嚟換卡?

真係要睇珠同埋計傷害打 頭都爆

入weakness好難有位入
有咩抽慮好介紹？pokemon又好 trainer又好

求解答

可以喺game入面trade

唔該哂巴打，另外想問邊度可以Check到實體卡賣幾錢?

code既上網3usd內有

依家環境由通街索羅亞克/爆肌蚊GX/狼人變成通街垃圾袋/細Buzzwole

細蚊做壞左
basic有130血仲要咁撚勁

其實最屈機都係咁啱人地4prize card嗰陣120 有choice band+diancie就可以秒隻lele 但其他時間係咪冇咩發揮空間？

想咩叫sm7.5？ 7.5代？
線上版有冇？

美版應該係指Dragon Majesty

130太過分，啱啱好虐我Silvally
Turbo Drive 120打唔死佢
仲要4 prizes 1en 打爆我

其他時間要靠垃圾袋 如果4隻蚊我覺得唔夠好

貴少少其實我ok嘅 反正入面竹蘭萬用
只係唔知邊度仲有得賣😢😢😢

有冇巴打有
巨鉗螳螂GX 兩張
SM4 Registeel 一張
同埋 Dhelmise

有無巴打收
中左幾包中左 但唔識放

想問zoroark-gx 線上版點有？
搵曬啲卡包都冇

套烈咬玩到牌運有d差, 想收套bulu-gx玩下, 點知電蟲因為烈空關係貴左

game內冇得買，要買實體Shining Legends code入落game抽，另有box set code

奇趣天地
得閒去𥄫𥄫先

我都想要tapu koko

Thanks巴打

今期D獎品

今期出咩?同埋活動通常打幾日?上轉打到690

今期雷e貝
二技防basic pokemon

下 送standard唔用得既卡？

新手想問要認真砌一副同人打的deck要洗幾多錢

online既250蚊乜都夠

送XY係咩玩法..

迫你課金

有時間嘅0 蚊

邊到玩到250蚊? 求教學

買50包sm2 冇咩deck係整唔到

e.g.
萬用zoroark 8*4=32
Shiftry 2*3=6
都仲有12包比你執supporter+item
zoroark已經叫貴，玩其他仲平

除非你話要埋lele咪每張加多80蚊
不過之後會跌唔太建議宜家買

琴日想打到1670拎埋5包sm7先訓
好彩最尾12連勝 1點鐘就打完 唔係打到3點都唔洗訓

想問實體嘅金色lunala gx一張幾錢左右？

英定日

英

小弟咁岩玩完online 想玩實體卡，有冇實體卡group 交流下，有d卡想換/賣唔知有冇人換

烈空都執唔到啵

好似55usd 到

實卡gp撳落facebook交收gp到有時有人會post link

「都」

貪玩買咗兩包抽中咗

又有超級歐洲人花式哂閃

我都中左張金色日神英版，係未差唔多價

個個都咁好運
我最勁都係試過日版$60 3閃中過一次Lele

一開GAME 見到XY 真係DLLM

打都唔撚晒打 屌

準備入坑
再買多十包中雷霆彈同阿羅拉哥達

拎佢600都好既

唔該師兄，咁會唔會有玩家交流約出黎玩ge？

如果你話突然約出黎可能都好尷尬

我建議
如果砌完一副可以試下去下D卡舖搞既比賽到玩下 識下人咁可能會好D
有唔同卡舖都會定期有搞 入場費都係20-40左右 其實唔係多
有D仲係搞瑞士制 其實幾抵玩

同埋通常40都會俾多包野你抽下咁
個到都打返均條數 真係$20打DECK

新玩可一齊交流

就係想玩星期六觀塘個個，但未砌到想要ge組，係未多數開一盒基本再慢慢散抽咁強化？

其實都冇必要入Starter Deck

有D人會買預組

我自己都買左副 但係基本上最後除左EN可能好多都用唔著 實用個D預組又好難買到eg烈咬

我覺得你可以上youtube望下人地玩唔同既deck 自己鐘意玩邊款就收個堆卡
例如ryu 芒果 老爹 (我自己睇得比較多台灣 香港有玩個d我都有d反感

特別係芒果

佢有好多種唔同既卡組示範 會講明每張卡點解咁落 會示範打一次 每步上手應該點做
不過佢打既過程好多廢話 有時會變左討論對家既牌組

ryu呢佢打個陣講解好清楚 好知道點解佢會咁做 咁做有咩意思 其實係幾好既教學

老爹就推廣比較多不過都可以望下

或者學老爹講 你揀自己鐘意既屬性出黎 去睇下個個屬性 一d強力既卡組岩唔岩玩 都係一個方向

陸咬有2張竹蘭 見pokeball類卡唔係彈彈都有抽

心目中想組詛咒娃娃其實，有好多牌都想要，散收同玩家買會唔會易d 古茲瑪、acerola 咁

散收一定會易好多

想入fb個交易group 等緊批，到時再開post 收

另外都買左盒sm7，開盒黎爽下

英版 金色日神呢d係未有價冇市

有市架

你可以試下放上GP問

反正E家日神咁撚勁

收放野之前可以上tnt tcgplayer 遊遊亭 Y拍睇返買賣價

大部份本地玩家傾向
收卡跟買價
賣卡跟賣價
咁

日神90左右

雷伊expand用幾好唔差既
叫針到basic deck

Jolteon EX係Generations最貴嗰張，唔差㗎

剩係想打現環境 其實我都係當ONLINE係實卡既訓練

差好遠
實卡個個行緊日版最新

咁都唔會想去追返舊環境黎打

日版最新都係主要玩緊lost march姐

日神勁咩 我仲以為一般

日神仙九幾勁架

Ultra Road

仙九都好似抽到張

有冇巴打有sm2 code放

新手一問 如果想收齊一副Deck大概要幾多包sm2

新手想入坑

點樣先買到code
隨左去e bay買

如果想買SM5
係唔係去card 舖買實體SM5卡就會連埋code

定code同卡分開買？

fb 交易區個d申請左加入都冇人加我入去

打event 先卡死晒d牌

要啲時間 我申請左入都要等3,4日先加 等下

終於有人批左

買實體SM5卡就會連埋code
前題係你要買到實體SM5

新手想問問 有無咩網係可以睇到你抽到既卡d價值呢？

真係咁難買咩
同埋隻game 見好似好耐 而家先黎興

開頭睇youtube 話買副鯊魚theme deck 玩
之後儲夠500 再買左副椰樹玩

手牌順的話 耶樹好似仲勁過鯊魚

大哥達0能量上item 60攻

能量珠置墓地
一能量 耶樹100攻

前期一早疊到的話 根本屌打對面

SM5斷貨啊

我都想買實體陸咬基本組 當買竹蘭

想砌副巨錘螳螂 GX 為主既DECK.. 造價會唔會好貴

唔會 最貴係lele

隻LELE GX 真係好貴... 睇人地D DECK LIST都有LELE...SAD

2 Tapu Lele-GX GRI 60 = 40
1 Dusk Mane Necrozma-GX PR-SM SM102 = 2
3 Scyther CES 4 = 1
3 Scizor-GX CES 158 = 6
1 Registeel CIN 68 = 1
1 Oranguru SUM 113 = 1
2 Dhelmise GRI 59 = 2
1 Kartana-GX CIN 70 = 1
2 Deoxys CES 67 = 1

1 Field Blower GRI 125 = 0.25
2 Nest Ball SUM 158 = 0.5
3 Ultra Ball SUM 161 = 0.75
4 Cynthia UPR 119 = 1
3 Guzma BUS 143 = 1
3 Choice Band GRI 121 = 1
2 Switch CES 147 = 1
1 Rescue Stretcher GRI 130 = 0.25
1 Lillie UPR 125 = 0.25
2 Shrine of Punishment CES 143 = 0.5
1 Copycat CES 127 = 0.25
2 Tate & Liza CES 148 = 0.5
1 Mysterious Treasure FLI 113 = 0.25
2 Judge BKT 143 = 0.5
1 Apricorn Maker CES 124 = 0.25
1 Hala GRI 126 = 0.25
1 Acerola BUS 112 = 0.25

4 Double Colorless Energy PHF 111 = 0
7 Metal Energy SUM 163 = 0
2 Rainbow Energy SUM 137 = 0.5

求其執副
唔計lele 25包sm2有找
要就每張+20包

我建議配garbodor 另外deoxys好？

一張lele 夠啦

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

佢係未想tum 人玩實體卡

唔比人就咁買code

成日好驚跌左落PRIZE

你仲有隻oranguru 頂住
一係出果張剿price card supporter

有無高手知道邊隻可以替代tapu koko?

Aoe koko?

係
我組緊 shrine + 劍 + 樹break
但cost 好大

有無邊隻stage 1 兩珠打aoe

STAGE 1會好過BASIC咩?

你想上啞鈴?

shrine 用黎磨gx血
打手係劍，三珠counter雙倍
樹係用黎拖時間同打non gx
因為tapu koko 太罕有
好似無咩basic 可以aoe

但樹要上到break 先可以全體30

zh

總結:koko最強

無pack 換
但玩劍好爽
對GX隊一技收6 張prize

Shining阿爾宙斯

去card 舖買左sm7 code 過下手隱😂

spinda 諗得過
本來諗住大口蝠但太脆皮

完全唔記得

新手想買code 邊間卡鋪有得買？

多謝提議
但四珠不了

我都係新手入坑

求其搵間卡舖問啦

買左40個SM7 code
用黎換卡定抽好

切天狗deck?

換趁有人仲收SM7

換卡好啲
除非你係好好運可以包包都抽到>1包既價值

新手岩岩抽到 3張 Glaceon GX
各位師兄可以點組呀？

配冰九尾專打人後排

可以放一張放gx冰九尾 之後都係 aqua patch dce choice band 果D
btw 可唔可以試下switch raft 有冇用

打錯字 防gx冰九尾先啱

細牌當道既年代

隻寵中左毒點搞
1turn 扣40血

前後排換解狀態

float stone

唔好咩 撚叫啲gx咁貴

GX撚表示被欺負得好慘

真係唔好試下搏拳 要試下入佢中路

d pkm卡由細睇到大 自己又蓄左唔少

但到宜家都唔知點玩

gx deck一定要有隻普通卡來打D針對gx既deck

灰塵山好鳩勁 次次都見ryu 撚鳩人

其實重點唔係g唔gx 係張祠堂

玩開200血以上gx 祠堂有都唔覺

玩烈咬theme deck其實行先定行後好
我慣左行後 博有沙魚仔可以直接進

唔知岩唔岩

仲有acerola

玩theme deck?

張祠堂真係唔覺有咩野
反正你行灰塵山既話 你冇十成把握一擊秒你都唔會放出黎

副副deck都有張field blower同一兩張stadium

所以祠堂既作用都係用黎頂走人地張stadium

基本
鬼叫你咁豪華隻隻gx

歧視GX

GX無罪 細牌可恥

新手想問邊到有實卡買(美版)
係咪所有實卡入code就可以係game到用到？

變咗另一個極端，個個都細蚊垃圾袋

南區或者中西區有冇邊到可以買實體卡

<Pokemon TCG全港銷售店>

唔一定係得E堆 可能身邊D CARD舖都會有賣

實卡張CODE分2類 一種係禮包/預組既CODE 個D會係一副DECK預設俾你

另一種就係平時擴充包(只限美版)入面會送一張CODE 個D就會係GAME入面俾多包你抽
注意 E種CODE入到GAME係俾一包全新你抽 唔係抽返你係個包實卡入面抽到既野

<Pokemon TCG全港銷售店>

唔一定係得E堆 可能身邊D CARD舖都會有賣

一換二 頭都爆

打錯左少少野 應該係連禮包預組 總之所有野都只有美版先會跟個張CODE

不過日版好似冇咩出ED野就是了

打左幾日vs有1500蚊左右叫做了解左隻game,下一步應有要點😓，買deck 定爆卡？

姐係實卡有gx入game唔一定會有？

deck 先
因為抽好難抽到啱心水

同人收code係咪抵玩d?

其實係

CODE 跟每代唔同都係 456蚊左右 而且GAME入面卡包當錢 你可以直接換
就算你想玩埋實卡都係實卡散收會比較平

除非你覺得自己好歐 可以開親都中自己想要

咁code係邊到收好d呢？
多謝c兄解答

可以試下入D交易群到收 我都見到有唔少人有好多係到想放

上面條LINK D卡舖都可以去問下 例如PC係自己個PAGE都有寫到明每代既價錢

thx

毒蛇槍deck?

買左盒sm5 trainer box中全圖莉莉艾

屌你

一生既運氣...

唔貴個張唔中

真係用一世既運氣

恭喜
都話ETB正野

依家新貨嘅ETB/three pack blister白code比例明顯高咗，唔知box set有冇變
不過肯定嘅係Tin Box一定大伏

非洲人抽幾多包白CODE都係假白黎架

有春用

啱啊 見過有人非洲抽8包先白code又點，咪又係普通閃rare

我想知大家係邊到收風得知下一個新pack新卡既資料?
例如我睇youtube話下次會出利基亞gx

pokebeach

唔該哂 刨下先

但一張普通竹蘭都冇, 如果散買竹蘭白卡洗唔洗$50?

80左右

唔追RARE不如賣撚左張lillie 去收卡仲好

thanks, 另外訂左兩盒sm2, 一盒sm7再試人品, 希望有果隻lele

有錢到

咁難得第一次買實卡就中就留起佢紀念一下

另外想問埋網上code抽中左sm5有張全圖類似火箭兵團既女人,果張有冇用?

mars？

我覺得冇

哦,咁唔鬼理佢算

有見人用既
抽牌削一下手都有奇效

btw
其實美版HR lele都唔係好貴
你訂幾張可以好過追盒

留啦
丁得又用得

其實原本諗住sm2,5,7 各一盒咁訂, 但賣家話sm5冇貨 但我又過左數, 咪轉多盒sm2算

不過見下個月都有lele禮盒,好似幾抵

費城冠軍又係細牌

有冇巴打開tg group 呀？

常駐有個既
可以望返上個post,有條link
都係傾Online野多

係幾抵
不過留意返禮盒隻lele都係用多一排會有機會rotate
如果計住成本黎打可以揀禮盒版都得

唔知星期六前收唔收到想要ge卡

入code係咪得pc版可以直接scan qr code

hktvmall賣個D係咪貴過街賣

理論上一包有gx或全圖果d係咪比普通卡重?

用手機版可以scan，快過打code好多

得iphone同ipad
開ipad見佢好似無redeem codes
iphone就直情玩唔到

另外想問下如果想買實體英文theme deck
香港係咪應該無咩貨 要去amazon訂?

真係爭少少咪去卡舖入

我用an機有
但唔知佢對電話既要求，一部HTC u11玩唔到，note9就玩到

想問下lele係咪必入?
因為同年有愛，想砌老噴或者超夢deck。

諗緊係咪要再買code抽lele

冇得trade咩？

買code抽不如trade

砌左灰塵山細牌去打ladder, 成日見到對面忍住忍住唔用item卡

入一張好好多

真係貴

原箱都貴100左右

BTW

E到都幾多IDOL ID

龍奈DECK想落2 實卡收左1 未有錢收埋剩低個張

用Guzma剩抽隻野出黎打算

其實買code上ebay auction買抵好多
我total買左過百包sm7 平均一包2蚊hkd唔洗

實卡我都想收lele, 1516咁, 日版又貴d

細牌唔洗啦
細牌落LELE即係多個靶

套細牌係online版, 實卡有套巨鉗同巨金日神

係咪email 俾你?

之前買開果個無哂sm2
但2蚊真係幾抵，我買個link要成4-5蚊
佢係Ebay mag d code俾我

yes
或者ebay msg

我都中左實體蝶蝶
搾晒d運

好難追wo 介唔介意貼一貼出黎

啱啱追到

搵親都4蚊包 點搵到有2蚊

[member]有冇巴打知實體SM6白咭龍牌大慨幾錢張？/member]

加密fail

40－60都見過

新手想入坑 邊一彈SM最有價值 諗住爆返盒

sm2, 全因為lele

入實卡坑剩係Cynthia, Guzma, 龍牌已經要超過$500

最貴係呢幾張啦（唔計lele）
實卡一幅1000左右差唔多啦

差3張美版大悟收唔到呀，有冇師兄放

其實而加最TOP最多人用既3副Deck係咩
我自己組左副忍蛙冰伊
一係就打到人地無得還手 一係就場場比人屌打

幫條女組左副Z神月狼 反而打得幾順

想有返d正常遊戲體驗
黎緊會幫條女組 灰塵山細蚊
仲有沙奈朵仙伊 未決定好組唔組 唔知實力點

自己諗緊組唔組巨金怪GX 又或者
烈空座/zoroark/Necrozma

有無巴打有咩建議

同問
依家主流係咪都係裂空座 細蚊灰塵山 同 Zoroark月狼

1 prize 細蚊灰塵山 狃拉spread malamar beatdown
2prize就烈空同索最多

忍蛙要build up好耐時間
所以而家咁多人玩仙伊沙奈朵
揀牌快好多

唔該你先
烈空係咪配普通果隻鍬農炮用（本身有一張lele 一隻烈空都13張sm2左右 睇黎要買返50張 ）

另外索係配邊隻用？

原來都多人用架？睇比賽好似唔多見 以為一般般 所以先煩惱緊組唔組套黎玩好

比賽唔會
但一般街場好多人用
加上上一轉送兩張

ic 去百貨公司爆盒是咪貴好多

除非真係錢多同好想要一手野，爆盒850蚊30包入面可能都係得3張gx

如果想玩一副deck出去同人收平好多，不過都預1000起跳

想問下依個網d care value 準唔準？

2年前炒卡炒左好多舊FA ex卡
想放晒佢換晒新既sm2包 再炒過

有無人知lele個boxset十月幾號會出
online版諗緊好無等佢跌價定依家買

開個實卡gp好無

其實都好 想玩實卡既可以卡聚一齊玩下都唔錯

11月2

連埋lost thunder

姐係有排
咁依家買左先算 2張應該夠？

2張夠曬

新手入坑想買code 想問下大約幾錢包code

4,5蚊左右 視乎邊代

見人賣sm2,5,7
新手抽邊代好？想買50包過下引
利申我得裂咬卡組（500金買）

綜合黎講SM2
唔抽都可以同人換 因為有LELE

其實都係睇你想玩咩牌

想玩詛咒娃娃、耿鬼（覺得好型）

求傳送門2蚊包平好多

耿鬼退左環境

剩返詛咒娃娃 如果想自己爆到既咪一半SM2 一半SM7

不過實際上都係SM2性價比高D

最近呢一兩個月先重新接觸PTCG, 新手受唔受

其實 ME都係新手

我仲砌緊deck都係新手 下星期先有第一副 你地唔介意不如一齊交流下

我都想玩實卡但係唔想爆好多盒去砌副deck出黎
如果抄副deck去卡鋪照執既話係咪一般都買得齊

我都冇爆盒呀 你可以去卡鋪執 但預住實食你一筆，或者上fb收 不過麻煩啲但平啲，或者好似我咁直接同日本卡鋪網購 等佢運過黎都得

有冇日本卡鋪link？

我自己買開呢兩間

但留意返 高rare貴卡日本係貴好多 因為佢地冇英文版
但泛用卡同低rare就好平

Ebay 7.7HKD

50 CELESTIAL STORM & FORBIDDEN LIGHT Pokemon ONLINE CODE CARDS TCGO UNUSED EMAIL

每款25張 真定假 但間野無伏

真係平過香港好多

話說聽日有冇人係去CH參加個比賽

想問下烈空座deck勁唔勁
開左100包 中左4張烈空

好撚勁

無啊 個d auction黎 要慢慢bid 通常賣一次就無

係咪仲有6 7日先完auction個d
個d去到最尾就會比人推高左個價

有無電蟲?

另外想問下平時玩卡可以日英混合用既話
係咪連最新版果堆日卡都用得 定係一般只會用番英文出到既版本

卡舖搞可以用到最新日版卡 但係官方搞既計分賽只係計算到最近英文版本

有人帶頭開實卡group未

新手玩左幾日，早兩日打vs，見對手砌左副波音蝠既deck。玩法係不停用進化招打我bench，再不停用item回收再用
佢好似成場一粒energy都無用

平時圍內同fd玩日英又有, proxy又有, 試真副deck先去收

巴打去試下就知啦

啱先睇左 係auction黎
通常依d咩價先買到 平時買最平都係3蚊張

超新手岩岩開始玩好多野想問

見到你地話卡包係game既貨幣但有好多唔同卡包應該買邊隻？
買code既話邊到買最平？
同埋本人對烈空座有愛 請問佢勁唔勁？如果要整一副佢既deck要課幾多卡包？

求解答

打event fuck draw真係好ON9,第一次場已經咁

SM2 價值應該最高
各卡舖都應該有得賣既 同埋 EBAY都有

烈空座現時大牌既主流DECK之一
課幾多就真係要其他人答 因為我唔用包TRADE

一張烈空13-15張sm2咁上下
乘返四 再加埋d立雜野

計多1-2張lele真係開心仔

新手岩岩落灣仔想買烈咬deck
點知間間都冇

烈咬deck有2張竹蘭

一張市價都差唔多80 我有基deck都唔賣啦 拆出黎賣竹蘭仲抵
就賣肯放出黎賣都好快俾人搶哂

1, sm2做基準
2. ebay
3. 快攻，瘋狂掉牌, 150包sm2到

我最多bid到包數*2.2 hkd 再多就放棄

Btw點寄嚟香港？

申請個buy&ship既account 會有個日本地址 係兩間鋪都寫果個地址會寄過去再轉寄香港俾你

online版GX貴過items/supporters
實咭完全200%相反

想問下淘寶買code用咩字揾Pokémon tcg同寶可夢都夢到揾唔到

淘寶code而家唔會特别平，仲貴過香港

想玩返
想問之前買落嘅theme deck有banned card係咪唔可以打theme嘅versus
之前XY嘅音波龍同利基亞deck都有wally 得返熊貓

岩岩玩番 得XY deck 係咪要打電腦儲錢買SM定點

theme vs 比唔比你入? 比既話就建議打到500蚊買陸咬

theme唔理新舊都可以玩
不過有coin建議買新既同人玩

係咪開個tg實卡go 新手準備買卡 想有啲人一齊玩

我都係新玩實卡，都想同多點玩家交流

實卡交流GP

黑左十幾日。依3日好運到 。
琴日1抽 蝶蝶。今日1抽 sr烈空。齊牌了

入哂gp?

歐洲貴族

但個前排好黑抽左差唔多
四十幾抽得2張垃圾gx。苦盡甘來

今日打2場細蚊 2場都輸 想喊

今日打完既感覺就係

真係要加多隻MarshadowGX 見一隻索狗就抽出黎打一隻

新手完全唔識組deck 玩親都係烈牙陸鯊套theme deck

上去睇下人點配

150

椰樹獸先係清泉

想請問有無網址查d gx值幾多卡包？

椰樹deck 有咩優點？

厚血

新手之前入坑課左副沙奈朵
依家想砌副鋼deck
巨鉗gx同巨金gx都有各—
請問砌邊副好?
自己好巨鉗多d
但係主流鋼系見小巨金同巨金gx多
(其實未見過人玩巨鉗 )
巨金gx識汁能量再配全補真係幾op

我玩緊巨鉗，過得去路算好殺食

見副巨金比佢farm好第一隻已經搞唔掂

有冇咩中文網可以睇到最訓sm theme deck 介紹

巨金有三隻等於free retreat
我會揀巨金

新手只玩online 要組到一副deck大約要課幾多包

唔計lele普通GX deck 20包左右已經夠

尋日game錢開5包中左lele

成班歐洲人哂閃

之前課左50包
—張都冇

其實平均一隻pkmon要落deck要放幾多張？

主力basic落4
正常有2階進化既pkm
1階落1至2就夠(糖果落4)
2階落3至4(視乎副野有冇副打手)

最近玩黏黏鯉魚王果套Deck
勁嘔心 連續30幾場都贏
有7成場次係對面投降唔打

套Deck仲要又平又無敵
有場對面係咁係棄牌區拎返成堆En返黎
最後都拖到要投降
唔知係無牌定係見到條30血魚場場無敵嬲到走

主力係咩on9得黎咁變態

睇完片真係好9。 如果V個隻野有兩隻係場可唔可以投3次幣。

唔得 佢寫明"You can't use more than 1 Victory Star Ability each turn."

有冇link

想執黎試下

應該係依副

【心得】【STD】讓對手心態炸裂的黏黏寶鯉魚王(無蝶蝶)(更新2樓)

巴哈果邊既教學
受益良多

試下先
但係打比賽會唔會場場打到和

想問下巨鉗gx點砌
係咪要配灰塵山?

E家好多DECK都插隻灰塵山係到
巨鉗真係唔識 爆炸磁怪 磁山應該係基本?

有無最新烈空座deck推介呢？

我果副有LELE 塵山 巨鉗 DHELMISE ORANGURU

落超鋼能量?

超鋼電

洗唔洗落雙無?

有落...好似兩張

雙無好雞肋.. 要佢救命果陣唔比我... 唔要佢果陣先黎比

係羅 平時冇咩用
要開gx既時候先有用

最頂癮係要開GX果陣通常叫緊救命

請問巴打們新手玩夠theme想課金砌第一幅deck 砌咩好？

睇你鐘意咩系既小精靈 其實大部份都有得玩下既

DRAGON MYSTERY 中左 ALTARIA UR
同埋ULTRA NECROZMA 全金

睇你要唔要玩GX... 唔GX既話通常D人都係玩咬鯊... 或者聽講企鵝都勁

自己砌 幫手改下

我淨係試過auction bid sm7 final price得太平比人收3.5usd運費 （雖然計埋運費除番都仲係好平 ）

唔使psychic energy 同 DCE, 轉Unit Energy/Rainbow Energy
天冠山冇必要，破破舵輪可再多1隻，可以用埋SM5 Magenera

咁課完既code 用黎開定trade ?

除非個包卡你好多野想要
或者自認歐洲人
正常都係trade好好多
但係交易場10個有9個交易都係昆水
所以都係自己查價錢同自己開trade好
當然你可以睇實個交易場 睇下有冇正常trade

lele gx 係呀要用20包換？ 我見好多人都係1包換1張卡

以sm2為例
Sm2得蝶蝶最貴 公價20包—張
好似好貴咁
但係你開20包都唔中已經蝕
Btw50包sm2唔中路過

琴日組左副鳳凰Deck
雖然玩得好爽
但係巴打覺得
13包sm7換張 HR版Reshiram gx
10張sm7換埋 普通版Reshiram gx

雖則對比起其他要成20幾包包已經好平
但其實有無損失

琴日組Deck最貴係依2張
打火石就4包sm7收哂

但我見d 人放4張gx 咁咪起碼要用40包先換到

正常2張夠
都係要佢GX技上EN比鳳凰

咁組一套烈空座deck 50pack sm2 夠唔夠？

我果副落左日月壇無落山///頭帶無落//LELE我覺得一隻都夠做.. 反而加傷果隻我落左兩隻

鋼EN可以CUT兩張

4烈空座 1 lele 50包應該唔夠

煎pan已經冇weakness 啦

一係插果隻回收tool既magearna

大家有冇試過喺依家買過嘢
好似好平但係有冇伏

有
ok既
但係promo code有時小貴
建議買卡包外既item果陣做做cross reference

RA Reshiram GX 其實大約值幾多

新手想問下買咗兩副裂咬 下一步係咪不斷打錢開sm2

利申0課 冇野可以同人trade

又爆post，好感動

用飛仔打聯賽送既包包可姒TRADE

994

E加唔好打住 我打左三次都係送sm4，6

如果同人trade 既話係咪課sm2 最好？

依家都唔知抽rare candy好定抽sm2好

睇吓你想玩咩

暫時想玩住副裂咬先 最終想玩忍蛙

用sm2換糖